我表弟從來唔睇笑波子，因為...

普教中😥

笑波子同普教中一樣咁垃撚圾

笑波子絕對唔會係粵語文化推崇者
最多叫MK文化推崇者